[一句到尾］Fiesta ST 定 208 GTi

如題

ST

STi

St
多料 少啲壞 易放過GTI
唯一敗筆係個籠太膠

尋晚啱啱見到架黑色208
幾靚仔

但
ST

ST冇得輸！

Sti

留明等睇世界大戰

st完勝

208

加多小小要 RS

ST
利申ST車主

一定係ST

St